靚湯做女友，每日生活應該點過？

都係日日屌樓豬老母

好想啜佢腳趾

日日屌閪啦仲問

逼佢日日著番呢套衫。砌到反艇為止

你肯定佢個鮑魚仲有汁？

乾鮑有乾鮑嘅食法

日日屌

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

望真啲佢啲皮膚都開始老態

個樣豬到

八字波

皮膚一直唔好

食飯食三個字算
爭取時間...

思思

個樣越來越 邪牌

其實有無人都覺得佢個鼻好唔自然

唔覺

屌到失神咁

係咁叫佢思思

屌佢個時叫佢嗌中国加油 武漢加油

佢個鼻整完都好柒

有整過？

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55。。。

以前咁既樣

訓4個鐘但做5次, 可以維持幾耐

好似的屎邦咁俾「靚」湯後入

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

食飯睡覺打丁丁

戴綠帽

佢太易肥 應該一上岸就放縱自己 玩唔耐

吓 我屌
但個鼻應該係化妝姐？
不過真係好唔靚（個鼻）

骨架大，肥底，靚閪咩

幾日打柴

黑絲思思個期好正

約多件
玩3p

插蘇鼻

Mmc

一腳伸佢出屋
其實佢真係好撚樣衰 成個骷髏頭咁

都係做愛啦

佢有糖尿病

比死更難受

又醜又臭又無波

只有傻仔先肯制

7:00am 起身食早餐
8:00am 約agent一齊去睇樓
9:00am 佢睇單位我砌agent
1:00pm 叫佢full pay層樓寫我名
6:00pm 約agent一齊去睇樓
7:00pm 佢睇單位我砌agent
9:00pm 叫佢full pay層樓寫我名
12:00pm 約定聽日agent睇樓
1:00am 沖涼訓覺
3:00am 真係訓

24小時屌9佢做咩仲做tvb

有排抱抱

睇下幸福賓周果死樣就知 食過龍飽到嘔

感覺中學每級總有一個呢種樣既女仔

同馬明一齊互擠暗瘡
再啜大家既膿液

好大隻

你好嘔心

阿嬸

大隻先好

大食家

問馬國明同羅天宇就知

落左妝就瞓覺啦 搞咁多做咩

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

肥左好多揼大左肚?

拉

食藥再做

有一次撞到佢去韓國旅行 冇口罩

真人好靚好白

佢個樣好似mj

好肥

整過個鼻黎，以前個鼻好扁

最正果期俾左溝女王

食得多避孕藥漲左咁多

同隔離女星比好似scale大咗1.5倍

係咪得我一個覺得好撚樣衰

不了

個頭成個籃球咁大

唔係，係靚，但真係唔覺有天仙咁靚，吹到好大，同以前啲靚女真係差好遠

點解佢咁肥

佢好厚粉
但都遮唔到佢啲暗瘡
塊面仲要好多坑紋凹凸不平

唔係唔自然
根本整衰左

襯馬明

經常覺得佢髮型同著衫taste好有問題🤨

插蘇鼻
不了

馬明有心有力

屌佢個妹

WFC

連登仔一定腳軟軟 平時唔做運動 戴比佢操爆

7:00am 起身, 睇佢唔到
8:00am 真係食早餐, 真係睇佢唔到
9:00am 返工, 唔記得咗佢
1:00pm 食飯, 繼續忘記
6:00pm 放工, whatsapp將佢靜音8小時
7:00pm 外賣自取自己食, 妳睇我唔到
9:00pm 佢喺屋企我落街, 佢喺街我就返屋企
12:00pm 鎖門自己沖涼
1:00am 訓覺, 時運高睇我唔到
3:00am 訓死咗喇

話時話 好耐冇見過黃蛙了

你好核突啊頂

以前我覺得佢幾令，而家一言難盡，唔覺得佢同黃心穎差幾遠，只係一隻係俾人爆左出黎既雞一隻未俾人爆出黎，馬明係咪對食雞有一種執著？

一腳申佢落床

佢幫有錢人bj不了不了